邊個再話杜蘭特係抱大腿既就係狗

毒撚基本上carry全隊，差唔多場場5成命中率，佢先係大腿。

咁撚勁咪撚過湧啦 留係okc carry咪得囉 fk logic